这位美国女演员知道机构支持的价值。三名前霍华德学生正在把《在世界和我之间》从书架上带到HBO | cmurray | 2020年10月9日| Essence.com
在卡米尔的一次摄影中，我学到了一件事，那就是当时的摄影师会给女演员注入婴儿油，让她们发光！以下是Laura Harrier无瑕肌肤背后的美容惯例| Allison McGevna | 2020年10月5日| Essence.com
她是一名演员、编舞、舞蹈家、导演、制片人、歌手兼词曲作者，并拥有一位好莱坞星光大道上的明星。与黛比·艾伦共舞|尤金·罗宾逊| 2020年10月5日|奥兹
这位女配角的奖杯颁给了他的搭档安妮·墨菲《继任者》获得最佳戏剧奖，《希特溪》获得艾美奖《拉德玛丽亚》《2020年9月21日》《财富》杂志
《守望者》（Watchmen）是一部改编自充满种族痛苦的漫画小说，这部极具影响力的连续剧被评为最佳限量系列，而金因在HBO节目中的出色表现而获得最佳女主角奖《继任者》获得最佳戏剧奖，《希特溪》获得艾美奖《拉德玛丽亚》《2020年9月21日》《财富》杂志
很久以前，一个名叫Onika Maraj的女孩梦想成为一名演员。Nicki Minaj：高中女演员| Alex Chancey，《每日野兽》视频| 2014年12月30日|每日野兽
我们可能会认为这是一个绝望的女演员无耻地为成名而奋斗的结果卷土重来的结局：给丽莎·库德罗所有奖项|凯文·法伦| 2014年12月29日|每日野兽
再过一年，关于一位A级女演员的陌生新面孔的故事可能会引来笑声。雷内·齐薇格换了一张新面孔，每个人都有自己的看法|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽报
我们最近在新的《安妮》电影中看到了这一点，因为一位黑人女演员扮演安妮。拉什·林堡对黑人詹姆斯·邦德的恐惧|迪安·奥贝达拉| 2014年12月29日|每日野兽
这位奥斯卡影后用一句完美的话将裸照窃贼放在了他们的位置上。詹妮弗·劳伦斯的正义之怒说出了我们想说的一切|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽
在乡下一所很薄的房子里，一位女演员在与情人的交流中说得很低。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
他是一名臭名昭著的伦敦女演员提起的违反承诺诉讼的被告，该女演员当时在一部流行的讽刺剧中出演。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
“她是一个电影演员或什么的，我敢肯定，”格雷斯在贝蒂冷漠的耳朵里吐露。骑马的户外女孩|劳拉·李·霍普
我见过她两次，我必须承认，自从我在巴黎第一次听到她讲话以来，她作为一名演员取得了很大的进步。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
卡多特是女演员弗洛伦廷的“保护者”，他发现了弗洛伦廷，并创办了弗洛伦廷。喜剧《胡曼剧目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe